鄧炳強: 中大昨日有人襲擊保安 對此感憤怒 斥行為違背人類基本良知

警務處處長鄧炳強表示，昨日在中大，有黑衣人以不知名粉末襲擊保安員，他對此感到憤怒，目前為止拘捕一名中大學生，至於其他黑衣人是否屬於中大學生，警方仍在調查。

鄧炳強說，自己作為中大畢業生，見到懷疑中大學生涉及襲擊和欺凌事件，感到非常心痛。他反問本港的大學生何時變為目無法紀，欺凌別人的暴徒，他們這樣做不單違背中大的校訓，亦達不到人類基本良知的要求，亦令很多表現優秀的中大學生蒙羞。

鄧炳強又表示，所有中大學生、畢業生及社會各界都要對這些行為予以譴責。他反問如果遇襲的保安員是大家的父母會有何感受，又說如果大家身為父母，見到自己的子女襲擊保安員，又有何想法。

他又說，任何姑息和包庇只會令這些學生越踩越深，今日可能是使用白色粉末，他不希望再見到有「火燒人」的事情發生。

對於警方早前拘捕超過50名涉及民主派初選人士，鄧炳強說警方是經調查，基於證據作出拘捕，相信如果日後去到檢控階段，會有更多細節，大家會看到。

叫佢收皮啦
佢無資格做中大人

中大有佢呢個畢業生就真係蒙羞喇

呢啲嘢由黑警首領講出口特別諷刺

黑警有資格講？

咁你打咁多人，人哋又冇父母生，垃圾情緒勒索，你背後未又係諗，你係我哋嘅敵人，死不足惜

連踩幾下頭，射盲人就好有良知？

收皮啦屌你老母

保安處嗰啲都係狗

他反問如果遇襲的保安員是大家的父母會有何感受，又說如果大家身為父母，見到自己的子女襲擊保安員，又有何想法。

啲藍人點解咁中意問呢條問題
不如問吓班狗如果打嗰個係佢仔女會有咩感受，你班狗咪又係照扑，仲要洗晒腦以為自己真係為大義而滅親

屌你老母黑警學人講良知

食撚屎啦屌

中大首席恥辱-奴才強

黑警又輪姦又迷姦就一定好乎合人類基本良知！

係咪所有襲擊案都要出黎譴責一次

而家做撚埋社評人？

一狗係咪被國安部架空左
唯有做實蕉代言人

隻狗吠緊咩，我聽唔明wo。

中大之恥收皮啦

香港人: 黑警721唔見人, 831打死人 對此感憤怒 斥行為違背人類基本良知

中大保安 = 退休警察 / 被勒令離職警察？

鄧小強：理大最美麗嘅畫面

佢講緊黑警？

試諗下831比你地無差別襲擊嘅市民係你地父母

如果攞兩把刀去就情操高尚

原來黑警識良知呢兩個字
跌左咁耐終於執返咩？

冇錯 班賤畜最叻就係雙重標準

鄧炳強你邊算人類呀，你係畜牲呀嘛

子女：抵撚死

張總統已經大到代表全人類

坦白講 保安都係打份工保障業主嘅財產安全 難為佢地都無意思

人人都有資格講呢句 除撚住鄉黑強同三萬隻啊
用你隻屎眼睇吓你地班冚家產上年點樣對啲保安先再講「令人髮指」啦

收皮啦

收皮啦黑警

又未審先判，而家邊個打邊個都未知就立即有人設，假定後生學歷高果個錯。果然係police state!

一個國際罪犯嘅所謂譴責。

關你撚事

狗都學人講良知。。。

中大保安 關你撚事咩
除非係前職狗/退休狗

叫自己做中大人？厚顏無恥

你有?

應該係啦

你又唔係人類，講乜撚嘢良知

渣刀個個大陸人就守行為

學人講良知

被美國制裁嘅PK鄧

佢講良知？

依個時候又評論個別案件警甴嗰啲又扮晒

無良知嘅人講良知

中大人以你為恥

連登鍵盤戰士真係好齊心

一日咁多襲擊案，點解淨係提呢單

平時唔鐘意就選擇性話唔評論個別事件
宜家一有機會就即刻搵位屈落大學生

唔係國安嚟咩？

劣版水野朝陽：各人有各人嘅良知

咁都出聲即被襲果隻係狗黎？

唔評論個別事件

呢隻中大校友狗 無良知

收皮啦好意思講中大
好意思講良知

你譴責左你D下屬未？
唔止一單呀，鄧炳強，強姦，非禮未成年少女，偷竊，詐騙。。。

究竟警察幾時變到目無法紀，連人類基本良知都達不到

抗疫糾黨唱k
漢奸鄧炳強學人講良知

似中大保安有狗混入

由隻狗口中講出嚟 特別好笑

佢有良知架咩

這些只是高尚情操

非人類生物話某人類違背基本人類良知
同太監笑人無性生活一樣

成段說話講緊佢自己.

北區醫院單野，警員連狗也不如，令全世界人類蒙羞

狗嚟啫，扮咗保安都係狗

中大之恥

黑警講良知 笑了

下令向母校亂開2000 tg,學弟校長都無一倖免
呢啲人講良知喎

恐怖分子譴責襲擊

黑警唔計

721

太監教人做愛？

佢既存在就真係違背人類準則

黑警襲擊地鐵乘客

佢個"良知"
要括住佢

又關你十弓

恐怖分子頭目話打交唔啱，人地都有阿媽生

你講良知？

但係真係駁唔到
佢哋對示威者同對仔女行為幾一致

Sor 貼錯

做咩裝修中大
仲有火燒人有咩關係
警察又拉唔到人又知咩事咁

你有你良知

我有我良知

笑話之冠

連登仔說:自己作為中大畢業生，見到懷疑中大畢業黑狗涉及襲擊和欺凌事件，感到非常心痛。他反問中大的畢業生何時變為目無法紀，欺凌別人的黑狗

721呢？

黑警打爆咁多人個頭

拉左未

成班殺人犯，強姦犯有人類基本良知？

成日想學人講良知

你算數把啦

d藍狗一樣話：曱甴唔搞事
邊會比人撲

打曱甴

隻狗又會知咩係良知？

狗吠

蛋餅強本身唔係人類，憑乜代表人類說三道四？

知唔知咩叫阿賓叫狗？

《大公報》：人類的基本良知的意思，是「以愛國者為主體的人類的基本良知」

鄧炳強畜牲想同我地人類講良知？
呵呵

食屎啦你

yep

黑鄧死全家

最冇良知既人講人違背良知

咁你班狗襲襲市民係咪畜牲都不如

擊

黑警有撚良知咩

中大：企開啲啦，我唔想被人制裁埋一份呀

句野似係左膠講開多d

食屎啦，中大以佢為恥呀

你又知咩叫良知

堂堂警隊一哥要拎單咁雞毛蒜皮嘅case出嚟大造文章真係好打極有限

幾時到中大生唔扶呀婆過馬路真係泯滅人性

仲有工聯會某議員等人

831恐怖份子首領有無良知? 問下自己喇.

影衰中大

恐怖分子學人講良知 個腦裝屎？

由佢把口講良知講中大人